知唔知五官入面邊個唔識打飛機？

係眼因為目不識丁

目不轉精

掩耳盜零